會員 可愛 入一入黎

想念

入唔到抵啦

可愛

可愛嘅可愛

\|/

\|/ 可愛 in loving memories

不可愛 看波子

我都唔係在學生

去黃金行一轉

身體好

死左

我屌你老母呀生滋狗

對

Muffin
咁Brownie 呢

少少喉嚨痛

請你食雪糕

手巴不認同

冷膚喉嚨

佢個兩隻狗係得意既 但沒有特別好感

喂埋你食

係幾搞笑嘅

梗睇過

有冇好啲？

手巴都會睇佢啲片

凍到麻痺

無睇

痺晒

係咪舒服曬

點解既

起晒痰

夜晚晚起痰

點算好

有冇野要幫手

要清痰

點先幫到你清痰

執返劑

去你到ok ?

執劑清痰素

係你樓下執啊

餵我

考慮下餵唔餵

有咩要考慮

考慮下 用咩方法餵

有咩方法

比你話事

嘴對嘴

偷走我初吻

明明係你話我話事

叫我？

有冇得say no

我都係比個提議啫

咁我放粒藥入你個口到算了

剪左頭髮無咁可愛 要等一星期長返

沒有

圖呢

打

點知

你八月十五都幾可愛 窮j影得幾好

個個fm排隊入你個系 爽

想睇

咩係專心藥啊？

未
開左我就唔會周圍睇啦
我未時都係邊睇小說邊應佢地post
而家可以專心睇啦

點解

反共

舉報分身

去多啲唔同po

入左油未

唔聽韓的

廣東歌

無

係

Chill

Weed

打機了

應該夜啲訓

睇錯40粒
嚇死我

做咩唔開心?

每日亂諗野

去食早飯
想食咩啊

思考人生

晏奏先食囉

係啊
我好慘慘

聽日黎梳化

波子哥哥食手絲雞wor

c苦執ing屋？

hand ching４電一腦打算點搞

怕醜

煲左水未

200ml

點解唔買大樽

買2L家庭裝

唔記得係咪屈臣士

hand ching 退出心事post?

勿屈

鍾意睇笑波子嘅臭閪

佢係男仔黎

my love

服了專心藥會否不適?

可愛係男?

是否很累 聽說會肚痛

I use selenium

唔駛建議喇
連登好早個時已經講過話會提供open API
到而家影都無 軟件台係催到死心唔再催

出黎先補到

收皮啦波子狗 on99拍埋d垃圾片

想我了？

我都掛住你了
樓豬咁忙 邊得閒開post

我係到出現好了

快了
明天想射波

沒有啊 不想返工

我都不返工

約左覆診未

年輕

可爾

係街

太嘈

大聲d

未

手ching 你仲會唔會長on tg?

準備del連登

john?

放長假再上返，連登太辛苦了

太多煩惱 無人明。下次見到有我應該係我fd嚟

hand ching有我tg, cyin jher 有我ig
引埋最後今日戰之後del, 長假先安

8

你揾我la

懶，你add我la

咩料

Add u